原來仇思達 （無敵神駒）係工程公司董事咁有錢 ！？

仇思達（Sze-tat Chau，1988年12月7日－），網名無敵神駒，鑽探工程公司董事[1]，前香港城市大學董事會成員（研究生代表）[2]。他自稱本土派人士，並設立YouTube頻道暨網絡電台「高清本土台」。

一直以為佢係做城大圖書館

歡迎各位益友全勉進場！

話說呀，林井呢............

知咗好多年啦

佢被人叫大灣駒, 因為大灣區規劃對佢間公司有利嘛

鑽探即係做乜？開隧道定挖石油？

屹屹屹屹屹屹屹屹

仆街真係有人真名叫仇思達

old news

佢扮部機既聲啫

oLd NeWs

人地叫大灣驅